# Контроллеры публичной части

В данной папке размещаются контроллеры, публичной части блога

- BlogController - отвечает за вывод списка статей по дате публикации, по тегу и демонстрацию конкретной статьи
    
    - actionIndex - вывод спика публикаций по дате добавления/редактирования
    - actionView - вывод отдельной публикации
    - actionTag - вывод списка публикаций по тегу
    
- QuotesController - ajax-controller, отвечающий за вывод случайной цитаты, используется для замены цитаты на публичной странице по клику

